當義士俾幾隻狗捉住，我諗到個方法解救

參考隔離post問 狗最怕咩，最多人答係 有錢佬 鬼佬 ，綜合黎講 狗怕 權貴。
所以當有義士俾幾隻狗捉住，旁邊的人可以大叫 你做咩打 駐日大使個囝/囡， ，or 其他國家啦(不過亞洲國家會似d，因為義士係亞洲人樣）。 班狗會縮一縮，義士就趁機走！

當然義士不是冒充，只是旁邊的人認錯人。

此方法只是緩兵之計，救人要快手！

有無得諗？ 集思廣益

Push

Pish

老實講，好幼稚

係 同埋都無可能
班死差佬連字都唔識多隻
理撚得你係邊 打撚左先算

佢地唔會信架，襯班狗聚埋黎前救最實際
但個一𣊬間要刻服好多野

克服

班狗係咪縮都唔會縮？我諗住佢地聽到係有勢力既人會縮d

我驚講得黎你都比人禁埋係地